# Cara menjalankan

Copy repositories ini, kemudian jalankan command :

### `mv .env.example .env`
Kemudian ubah variabel didalam .env

### `yarn install`
Untuk install dependecies yang dibutuhkan


### `yarn run init`
Untuk memasukan init data dan membuat table

### `yarn run dev`
untuk menjalankan